覺得忌廉卷好難食

每次最後一啖都吞唔落
發明嗰條友係點樣食得曬
正評你都係
負評認為係好食

買咗兩個 淨係食到一個 食到最後想嘔

呢隻我都覺得好難食 但連登仔好似成日都吹奏